其實比人問係咪Yuu會員有咩好嬲？

每一次都提你幫襯緊藍店

應該嬲自己點解仲幫襯藍店

突破盲點

冇人叫你去架

屋企人如果阻唔到幫襯既 就由佢儲分